財務借貸SMS

請問有無人呢幾日開始收到不同電話號碼send 嚟嘅SMS 短訊問你借唔借錢？

有冇方法block? 😞

試過一聽就話上次同你傾開果個林生

已經登記咗拒收訊息。登記冊show我個號碼已經於2008登記唔收SMS

十萬蚊plan

我同佢講打錯電話，佢叫我繼續聽埋佢講個plan

戲王之王

我都係唔記得update whoscall搞到以為唔係推銷電話

我都係
不過係陳小姐打嚟

阿林生都有打俾我

打俾你嗰啲基本上都係詐騙電話